【呢兩日都出事】其實唔駛入藍舖玩，入親都有便衣衝出黎拉人

大家要smart啲，唔好做太多引狗行為。
商場困獸鬥，好難走。